終於搵到林保全傳人

練一練，應該正常人分唔到

最近多啦A夢套新戲搵返原班人馬配音，我覺得情sir應該去為觀眾俾個驚喜

好似，可模耳搵佢配返叮噹大電影？

有冇聯署

連個樣都似

我覺得佢都好撚似

都ok，但唔夠可愛

夠薑就一針打撚死我

好正

係，條片本身都好高質

佢d片賣廣告得嚟又有內容，拍得又唔錯，真係幾勁

重點係有榮仔

情sir d片全部都好高質
好睇又唔悶每段片都有個主題
唔係d 讀spec YouTuber或者教人買中幅突破樽頸

佢有冇同榮仔扑過野